2019-5-22 趙駿軒

尋人：
姓名 趙駿軒 Wilson Chiu
user name：P.祖連奴
出生日期 1994年？月？日
曾就讀安柱中學
樹仁大學第30屆學生會資訊科技幹事
現任職EY advisory risk部門
同時係一個虔誠基督徒（但留言以空難聯取笑曼聯慕尼黑空難事件）

附圖一

附圖二

軒仔得知自己被起底當晚不忘上new3lunch打個靚J

延伸閱讀
軒仔叫雞叫著人妖

英超煞科放下仇恨，決定同反曼會員P.祖連奴Wilson chiu大和解

屌原來今日先係22號